同個女仔已經冇晒話題，可以點做

可以講既都講晒， 出街，講電話勁多dead air, 大家都勁尷尬。 大家都冇咩共同野可以講

有時dead air佢叫我講野又唔俾我問問題 可以點做

最慘係冇意思都算，佢又會叫我上佢屋企跟住佢又會主動同我makeout 好難捉摸

從文字上見到樓主完全唔識同人溝通 但條女又鐘意你 好快條女就頂唔順你呢條毒撚 樓主好自為之

同個男仔冇曬話題
一齊食飯冇講野 各自睇電話
係街 佢一枝箭咁行走
我行錯路佢都唔知

講到岩既咪可以係咁講囉，但你日日講，咩都講完啦

人地拍左幾年拖 同居埋日對夜對咪又係有話題

仍然活在自己的世界

攬下又一日架啦

傾sex

俾小小背景，佢係abc,我依家係美國讀緊書tinder識。 冇共同朋友，背景，經歷咁濟。

傾過

攬完一陣佢就問我望咩啊諗緊咩咁

睇場戲，然後傾劇情

你做人做左咁多年，唔通同個個傾計都要瘋狂諗話題咩。自然講緊咩就講咩啦

同佢講車
車佢周圍去

樓主太辣殺，冇內涵咪冇話題囉。
建議樓主增值自己

建議樓主背啲睡前小故事或幾則幽默笑話，見到條女直接背翻出嚟就得，佢一定會覺得同你暢所欲言

樓主上YouTube

無common話題 咪搵D興趣/運動一齊做去create囉

話題唔係等就有 要自己諗
點諗啊 咪個腦keep住轉 條女鍾意你既
唔會怕講既嘢唔岩聽 因爲乜都可以傾
得閒講下自己啲on9嘢
見到狗就講自己鐘意咩狗
見到人仆街一齊笑尻佢
無嘢講就串下佢 佢扮嬲就氹番佢
上網睇啲都市傳說講比佢聽
睇書睇戲同佢傾劇情
傾下食咩玩咩
政治經濟
自己讀書專長個科
總之諗到咩就講咩